# Complex-numbers
## Описание программы
В данном проекте представлена программа, которая может выполнять математические операции с комплексными числами в алгебрарической форме.

Для полной информации о проекте перейдите в [Wiki](https://gitlab.com/Saimon9675/Complex-numbers/wikis/home) проекта.
